點解喺香港住嘅中國人要將香港中國化，咁佢地黎香港住係做乜鳩

香港有嘢吸引到佢地，但嚟到又要破壞原本嘅文化？
唉，我明了

支那人係咁架啦

搞清楚
係香港資源吸引到佢地
並唔係香港有啲咩文化吸引到佢地

唉，我明了

個個落黎既任務都係要赤化香港

文化實際上主要包括器物（物質文化）、制度（制度文化）和觀念（精神文化）三個方面，具體包括語言、文字、習俗、思想、國力等，客觀地說文化就是社會價值系統的總和。
「制度層次」
為了與他人和諧相處，人類創造出制度文化，即道德倫理、社會規範、社會制度、風俗習慣、典章律法等。人類藉助這些社群與文化行動，構成複雜的人類社會[5]。

其實都可以係一樣

唔止香港，去到邊佢哋都係咁㗎啦！

正解

短視，佢地就係想要香港人身分，香港制度，但保留返佢地原本生活方式，加上中共加港共用緊溫水煮蛙，陰d陰d咁赤化香港，所以佢地認為香港點中國化都好，都仲有一國兩制依條底線，又可以反客為主，香港人就返中國人，何樂而不為？

下
咪同「香港人去旅行唔想見到香港人」一樣咋嘛

又要拎著數、但唔知自己就係問題本身。

細聲啲
連登仔仲活喺自己個世界入面

They are programmed to invade, loot and destroy

佢地覺得自己文化無問題
去外國都係為左更好物質生活/呃資源

佢地無認同過外國既價值和觀念
佢地覺得中国制度好好 只不過係黒仔出左昏君 之前出明君繁榮盛世

好多在外國生活的強国人
根本無認同過民主自由平等開放的觀念
佢地覺得最重要自己是受益者就得 公唔公平 黑唔黑哨無所謂
所以佢地打機用外掛 覺得好合理

佢地去外國只係為生活
無認同過外國觀念

你啱，收返埋先

為咗滿足支那人自己侵略當統一嘅欲望

黎香港係因為香港揾工易過大陸 係大陸4x以上既都唔會請

殖民呀

短視，on9囉
為左資源先黎香港又唔適應香港既文化，覺得支化就可以又拎到資源又唔駛適應香港既文化
又唔諗下支化唔會再有資源比你班柒頭